{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099747",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 넘버25 방이점"
    },
    "text": "ナンバー25バンイ店はヒーリングを望む人のために用意された4つのヒーリングタイプを提供します。 ここを訪れると、日常から離れた特別な時間を楽しむことができます。 個性や好みに合わせて2pc、スタイラー、マッサージチェア、ジェットバスなど様々なヒーリングオプションをお選びいただけます。 芳夷洞グルメ通りに位置しており、グルメ料理を包装して客室で便利に楽しむことができ、石村湖で散歩もできます。 ホテルナンバー25バンイ店は、日常を離れた憩いの場を提供することをコンセプトにしており、最高のサービスと様々な特典を体験することができます。 客室はネットフリックスとディズニープラスを視聴できる最新仕様のノーハードシステムをサポートしており、セスコと提携して定期客室防疫管理を徹底的に行っています。 予約の際には、オンシーズンや祝日には変動料金が適用され、客室は2名基準で予約可能であり、3名以上の男女同室での宿泊は絶対不可です。 入室及び退室時間は予約の際にご確認ください。特別イベントや飲食物は禁止されています。 ご利用時間を超える場合は追加料金が発生し、ペットの同伴入室は禁止されています。 未成年者の出入りは不可であり、駐車場は一部屋あたり1台駐車可能であり、貨物車の出入りは制限されます。 入室前および退室後の駐車はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店はどのようなヒーリングタイプを提供していますか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店では、個性や好みに合わせて2pc、スタイラー、マッサージチェア、ジェットバスなど様々なヒーリングオプションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店は芳夷洞グルメ通りに位置しており、石村湖で散歩することもできます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店のコンセプトは何ですか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店のコンセプトは、日常を離れた憩いの場を提供することです。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店の客室は、ネットフリックスとディズニープラスを視聴できる最新仕様のノーハードシステムをサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店の予約には何か制限がありますか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店の予約では、オンシーズンや祝日には変動料金が適用されます。また、客室は2名基準で予約可能であり、3名以上の男女同室での宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店での特別イベントや飲食物は可能ですか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店では特別イベントや飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店の利用時間を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店の利用時間を超えた場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店ではペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店では未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店では未成年者の出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店の駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店の駐車場は一部屋あたり1台駐車可能であり、貨物車の出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25バンイ店では入室前や退室後に駐車できますか？",
            "answer": "ナンバー25バンイ店では入室前および退室後の駐車はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 588
    }
}